其實D公屋廢老係邊到娶咁多大陸婆返黎

點先杜絕到

鳩痕不如斬左佢啦

遺害萬年

可能好似啲we7騙案咁or叫雞沉船
————————————————
天水圍學生妹需要大家

屯門

大陸......

主因他們也是來自大6